[tg] 想搵正常人吹人/想識人，不妨入一入嚟

無論你想搵樹窿聽你講嘢 / 想有人同你9UP，
你哋都可以留低你哋嘅TG ID喺度，我好快就會add你

如果你直頭想出嚟見面識下朋友仔，
你都可以睇下我最近呢個post:

#nicetomeetyou #又一個weekend #又冇咩做? #快d擺低個tg啦

SORRY... 原來我擺錯link
呢個先啱:

輕輕一推